懲罰新鴻基

對大財團最好懲罰就係放撚晒佢股票
買定熊差唔多啦